
# 01. 因数分解のおもちゃ

諸々の法則が自明な手続の連鎖で説明できるなら、
計算機でも連鎖による説明を表現できるのではないかと考えるであろう。

そう、数学はまさにこの方面から


## えぇっと、何を説明したかったのか、、、ええっと、何を忘れたのかを、説明したかったのか。

ああ、そうじゃ、あれと、うにふぁいけーしょんの、なんちゃらなきょうつうぶぶん、すなわち、
うにふぁいけーしょんはよくわからないことがらにとくていのいみをわりあてることができるのということであった。




